有冇人元朗hgc上唔到網

個nokia modem 得power制著左
其他都冇著 唔知咩事